召喚痴線西 (107) 善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Qundefineding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

睇唔到1001 sor
開返先

Sue又有左？？
見到有人講

繼續追擊屎盤

Sue個大陸西fd呀

有冇咁趕

lm

邊個

lmmmm

有無絲打可以推介吓啲髮型鋪？個頭剪衰咗
本身想去Ig落咗ads嗰啲 但而家
Thanks

Sammiean?
山東間鋪佢都有份

Cg同ken仲可以一齊去酒店

其實會唔會已經無事一齊返？
但感覺最近d live同片氣氛有d怪⋯

睇咗5分鐘真係頂cg唔順
Ken講咗句而家d人慶祝端午節
Cg就judge 咗佢勁耐 係咁咄咄逼人 話邊會有人慶祝端午又剩
Ken一句聲都冇出過

Cg今日算好脾氣
可能生日心情靚

都係samantha suenn個啲好啲 會叫人唔好再淘寶
佢仲叫人睇返之前啲片

八卦去睇左下cg live
見啲人問阿ken會唔會唔捨得
有冇痴線西知發生咩事？

suenn今日條片都有講雖然鍾意L M個cushion
奈何LM係資生堂其下嘅

續上post話吉吉有錢
佢屋企住大埔滘嗰邊
講緊佢住緊嗰啲樓係三千幾萬起跳
大到可以喺屋企放狗

勁有錢 之前有人話佢阿爺係名人定唔知咩

隻狗嘅生活環境仲好過我

而家先發現 原來catgirl放哂d payme/paypal link叫人支持

唔係淨係friend啊,應該係生意拍檔！ 所以佢哋開嗰間一定係紅店

好似感覺想比人覺得好sweet冇事咁
但嗰啲專登做出嚟嘅cp動作同說話真係做多咗
即刻停咗唔想睇

隻j12應該係event借俾佢戴架啦
Btw乜chanel都要搞到自己咁cheap請埋晒啲𡃁妹kol去宣傳
個pose好撚似大陸雞 一啲氣質都冇

Kayan.c係藍絲？
睇Manson條片佢勁嘈本身都唔識佢

加入左Txb偽人都係藍
但佢聲稱自己初心不變

之前吉吉有條vlog 見到佢包裹寫嘅
如無意外係大埔滘
有錯請指正

入txb仲點初心不變

咁不過公道啲講句佢報港姐嘅時候都未反送中？

其實呀ken真係賤
Cg話佢尋晚訓得差 問佢留唔留意到
Ken就話自己訓得超好 留意唔到

大家今年唔該負責買屋企既月餅

放左係度好耐 起碼半年
仲有Aliplay

都係 不過佢入TVB都應該係為錢途

跪求全職兼職痴線西入工會公投

竟然冇人屌 如果比着係其他女kol
一定俾人瘋狂追擊

初心不變意思係由開始到依家都係愛國愛黨根正苗紅中國人

一路都唔鍾意芊芊啲妝 好唔靚

咁大個花園同咁大間屋嚟講 佢間房都算幾細 之前睇佢room tour以為普通私樓

其實覺得佢都算低調
佢channel冇特登show 自己間屋有幾大
剩係介紹自己間房
有show到佢花園啲片都係佢條仔個channel入面

今日佢生日 好多人係live比錢佢做生日禮物

上個post見有絲打話pony store執咗笠 都幾驚訝
之前明明勁多妹妹仔去佢到買野 高峰時期條隊排勁長

我今日行過 佢有開

係囉 我見佢ig仲有寫地址
可能上次個絲打去個陣佢無開掛

佢ig已經好耐無出post
佢賣嗰啲嘢然後自己寫嗰啲長文介紹好吸引
我都買過佢盒「薯片」嚟用

佢好似場運動開始之後就無乜出post
我都有買 不過覺得無乜用

不過佢賣啲嘢的確幾平

同意 我用完仲會小小泛紅
我買得最多嘅就係佢支髮醋 但上年十二月之後已經冇再去過我又唔買佢啲化妝品
所以見到有人話佢消失我有啲驚訝 明明佢間舖頭好多人排

大家有冇睇一隻阿圓新片
痴線撩耳屎撩到成條片都淫叫

嗰塊嘢我無用係面到覺得隻味有少少刺激

係我用咗幾次之後開始用嚟抹手踭

天拿蝗新片呢個cm講得好啱
吃喝玩樂之外就無內容帶比觀眾

Yepi 啲畫工真係。。。

其實化下多啲唔同嘅妝都好 唔係剩係得嗰啲咩水光感秋日奶茶妝 雖然佢個歐美妝都好唔歐美

有無人睇左mira條新片
覺得佢成個人down左好多
又少左岀片
覺得某程度上佢ig post啲惡意攻擊對佢影響都幾大
個啲話唔係人身攻擊但又話佢無左鎖骨個啲
真係好撚mean
其實依家佢都有去做運動啦 比啲時間佢啦

利申 唔係mira打手 之前有屌鳩佢同普民關係
純粹覺得佢好慘

佢啲錢咪又係靠賣酵素呃返黎

Yepi:講還講唔好講我朋友

盒嘢我用完之後狂生痘痘
少少污糟嘢都抹唔岀

我用完會泛紅同好痕（應該係敏感）

佢啲產品應該淨係啱十幾歲嘅學生妹

佢呢句真係萬能
驟眼睇好似好接納聽人意見但其實個妹唔比講 frd唔比講 侵權蛙都唔比講

淫底

我都覺 特別係減緊肥嘅人聽到呢啲好心灰意冷 減肥本身就唔係一件易事I know that feel

唔好玩啦 CCTVB有名你叫係呢一年起既朵咩？暗角打獲轉頭都改稿洗白
蔡嘉欣明奶嫁啦唔洗兜

睇直播個下會覺得佢係fking care 關我撚事既感覺

眉同唇都捉唔到歐美妝嘅神韻，眼線又太柔

得返個髮型師可以tag
全部期間限定bae唔見哂
髮型師心諗：好心咪撚tag我啦 一陣比你累撚死

我曾經都好鍾意Tina 覺得佢好靚 好有自己嘅style
但係自從運動之後 佢一直都平行時空 仲要打卡影相就對佢好反感
依家我鍾意既香港beauty youtuber 好似就真係得返Beth

支那寶

kitling個妹就講得

係⋯明顯睇到佢唔開心
其實減肥都係佢個人既事
每次出片/post都比人話肥
介紹野食下邊一堆留言又話佢冇恆心乜乜乜
係人都唔開心啦

我以前都幾鐘意睇佢
自從分咗手之後就del 晒d 片 , 而家已經好似無拍片

唔知係咪好多人叫佢賣廣告

呢間真心ok 被ig啲伏完返返去整 佢冇落廣告都keep住好多客 經常full booking(黃店)

應該好多人都係比佢啲千字文sell到
我都買過佢啲唇膏 次次都好大色差

睇cg啲片覺得呀Ken啲反應好唔情願 定係得我諗多咗？

呢間仲好平添 我都係去呢間～

我唔係色差
佢成日講到天上有地下冇 個支pony effect 乾到仆街我搽左一次擺左係到 最後扔左

佢岩岩story又話會重開 之前真係冇開好耐
但佢仲拖緊絲打朋友糧

呢間之前都成日去
佢啲staff係黃嘅 仲幾好傾
但係睇鋪頭ig又唔太覺有表態

利申 唔係鬥黃

同意
我覺得係CG突登叫呀ken做到咁sweet
仲有最近幾次live見CG想開始嚟料想爆呀ken 好似特登控制住
有種感覺係想表現得就人 已經改緊d閪格

希望佢真係改善倒

Hiddie 呢？
我覺得Hiddie 都好黃，化妝又勁

我都有整過 真係幾抵 平靚正

Hiddie 都唔錯 不過佢化既妝太歐美 唔啱我
只係場運動之後先開始CLS佢

明明佢之前好多haters，做乜無啦啦咁多人同情佢
佢呢頭話減肥個頭出片食咩prada炸雞，好難減出d咩成效嫁喎
再者d人話佢肥都唔係今日既事，話左佢咁耐又會宜家先開始down?

咁鏡頭拍嘅嘢又唔代表佢生活嘅全部嘅可能嗰日係佢cheat day 呢
減肥呢啲嘢都好個人，有啲人可以一步登天勁快減哂，有啲人鐘意慢慢嚟，我自己經驗都係慢慢減嘅話個體重維持得最好。佢down可能又因為其他事掛，話唔定係關普民事呢，而家佢地都好少一齊拍片

減肥都有cheat meal/ day
其實係有助減肥

同埋你最後嗰句會 offend到有情緒病嘅人
情緒係累積落嚟 有時加埋生理變化
唔係自己控制到

呢間係黃店黎架咩
好似從來無表過態

我覺得可能佢搵唔到個 channel嘅方向
以為觀眾鐘意睇諗住拍多啲又惹嚟反感（普民）
自己想拍嘅（用韓國選舉嚟叫香港人做選民）又冇人睇
又次次出片po相都有人攻擊佢肥 仲話肥到有病
失落都正常

減肥又唔洗去到咁極端餐餐都要食菜掛
一個月一餐半餐炸雞都得既
唔知絲打你冇減肥啦
我自己就減緊肥,由一日兩3碗飯減少到一日一碗飯
其實個人真係好down,一星期我自己都會食返餐勁既令自己開心下
本身鐘意食野既人食少咁多野而經會好唔開心
如果仲要加埋你呢d咁既言論,down係完全唔出奇囉

見到好多絲都話覺得yepi扮純真
睇完之後我即刻get到佢真係俾人扮純真嘅feel
但我諗佢到底具體做咗啲乜又諗唔到
有無絲分析到點解

歐美係咪呢? 好似好姣咁＿

其實點解d人要攻擊佢肥？又要逼佢減肥！講真減肥唔容易，好多人都講要減肥好耐，第二日咪又係食加上佢又唔係真係肥到要即刻減肥，係咪要佢有厭食症d人先開心？無人中意俾人攻擊身材樣貌，善意提醒一二句咪算，唔需要下下講。 (自己細個俾人話得多肥，好自卑，到最後減到有厭食症，仲復發過2次，入過幾次院，好明白俾人攻擊身材真係會好唔開心，加上我又唔係真係好肥，係細個有d肉地，d人就覺得講下笑，但其實不知不覺已經打擊左我) ，

絲打抱抱你
而家好番未？

我從來無係佢d片道留言攻擊佢喎，佢down既話大可以唔mon post嫁喎
我只係覺得你地呢頭話佢youtube school出身d片click bait又話佢成日忍唔住覆cm寸番d viewers佢肥，個頭又睇晒佢d片再同情佢姐
我又點會無減過肥，只不過如果減肥減到影響情緒，我好肯定話你聽一定會復肥，因為你無可能sustain到一世人節食最有用既方法係食健康既野同做中意既運動。而mira條片去gym淨係影到佢係跑步機上行路，希望佢消耗到佢食既卡路里

過重一開頭快走係好好嘅運動
睇你講嘅嘢諗起我一個好撚八婆嘅表姐

你真係好mean...仲要話人一定會反彈 你點知人地絲打情況係點姐

經驗之談姐我無針對嗰位絲打喎，我係話緊所有只用節食減肥既人都唔會keep到咋喎你求其上youtube任何一個正常youtuber都唔會話你知食少d野可以瘦一世都無常識架你

我諗呢位絲打down係因為冇得食咁多自己鐘意食嘅嘢而唔開心佢都有一日一碗飯，喺營養素嚟講都ok啦，佢又唔係極端飲食cut哂所有嘢。

減肥都係萬事起頭難，一開始嚴啲，之後就慢慢加大運動強度又可以放寬少少飲食同埋都係嗰句，佢影嘅嘢又唔係代表全部嘅佢自己on track倒咪得

早幾年去過做highlight
雖然唔係jo真人幫我做
但係佢salon嘅理髮師都好專業
一啲都唔求其 效果幾個月之後都好靚
手勢真係好好

減肥影響到情緒關節食咩事多啲鼓勵說話人地減肥動力都大啲啦 係都要屌人兩下
話佢click bait同屌viewers同話佢減肥兩回事黎 減肥呢啲大把絲身同感受到先同情姐
我都試過減肥個陣俾人話 點解你食啲野咁撚肥 你唔係減緊肥咩
唔通我一個禮拜一日食好啲又話俾你知咩
聽完個下真係好撚down 好似扼殺咗我既努力咁
咁先真係影響到我情緒

咁衰既你話人過重
我見過mira真人其實佢係矮d圓d，絕對唔係過重囉
痴線西個個都係好人，得我一個係八婆

節食有影響呀
由其係戒糖
mira之前仲要食咁多甜野
對糖份依賴好高
戒糖同戒毒好似
會極影響情緒
好易發脾氣同突然唔開心
世界灰色一片咁

佢以為長眼線就係歐美 妝

戒糖真係好撚難 我自己都唔係好戒到

Mira係咪過重佢自己都知啦 就算冇過重 body fat34%都要減啦

咪係竟然有人話節食唔影響情緒
個個都話戒carbs一定瘦，無得食carbs對好多人黎講都好辛苦
唯有食多d蕃薯五殻嗰d，唔好食咁多精制過既面包蛋糕

*五穀

我都係呀
我仲要成日用血糖低做籍口
食到好甜
然後長期糖分太高
身體呀皮膚開始差
先減糖
個段時間好戒毒feel
成日唔開心
內心世界：

又易暴躁
初期又勁易頭痛

利申減糖成功左
同埋減糖仲辛苦過戒咖啡

［畫畫jj］點解呢條女仲未紅

即刻比下去 Yepi幾時出現

又想撩交嗌

佢冇做d偷呃拐騙嘅事
睇完被踢爆係yepi之後回想返佢講過嘅嘢個心係會寒一寒表裡不一到好得人驚

初初我都一路有留言講都唔肯定係佢本人 起碼都會係佢識嘅人 後來絲打們搵到d證據太多令我倒返轉諗唔到唔係佢嘅理由

做乜又有人引戰 唔明mira點解咁多haters 好似post張相都會有人話佢肥咁 佢都知自己肥咪減緊囉 仲想點

詳情睇哩到

唔好為嘈而嘈啦
意見唔同 邊個退一步唔好覆邊個氣度贏

糖上癮成日都心思思
真係戒唔到 連去茶記食野都想叫咕嚕肉

佢嗰隻恐怖係瘋狂上嚟為自己護航
諗返好嘔心
又擺creamy同Kitling個妹上枱
見人唔中佢計
就鍥而不捨咁講多幾廿次
真係覺得好難頂

我發瘋個陣會買罐罐頭菠蘿食
甜到

仲話係朋友
好假好黑心

運動淨係喺跑步機行路可能未必係全部，之前佢啲vlog到都有見到佢喺瑜伽墊做下運動咁，再加埋佢食得健康咗，雖然冇明顯效果但個減肥節奏對佢嚟講啱咪得，唔使係咁judge人，更可況佢之前係零運動嘅人，太chur佢唔會頂得順喇。
真心減肥俾人judge真係會好撚hurt，明明付出咗努力去節食去做運動，你一句話佢好肥就抹殺咗人哋努力。
（利申之前減肥做運動，一星期後見到個frd佢一嘢達埋嚟話嘩你個樣好似冇做運動咁樣，真心燥咗又好撚hurt，嗰日勁熱中午帶住口罩，行到出晒汗，明明自己好俾心機做運動佢咁講好似我做嘅運動係廢咁，佢係啲天生食咩都唔會變肥嘅人，唔使做運動減肥，屌俾佢咁講真係好撚傷心）
減肥唔會唔辛苦，批評人只會hurt到人令佢冇動力再減，點解唔試下鼓勵下佢，一直judge人有咩意義。

同埋佢會搵其他人黎擋
心地唔好 份人好假
仲扮無追post 其實佢做既野出賣曬佢

試話壓力大
一個人食曬個磅半既蛋糕

有骨氣唔做傳銷狗

係, 擺creamy同Kitling個妹上枱, 佢個人好黑心

咪就係個d 「為你好」既 comment
唔知點解對肥婆惡意咁大

成日覺得好多人都mon住痴線西
pony store見比人討論都立即po返取貨通知

我覺得呢個應該唔關事 佢唔出貨一定大把人追佢問佢幾時出貨啦 點都要比番個交代啲買家

點解佢呢篇野要放喺細ac唔放大ac

憎一個youtuber要直到永遠阿門嗎？

利申：以前唔中意佢串過馬撚，但知佢屌鳩啲五毛，又拍片叫人投票，變得欣賞佢呢種爽直性格

成班將自己減肥既辛酸投射落人地道人地其實有無話過自己係因為減肥所以down?咁都有得拎黎講

一次食哂一杯家庭裝雪糕easy job

我都係係咁幫佢揾理由
唉真係有啲傷心

不過佢愈唔出現我愈肯定佢就係蛙姐
嗚呀好掛住你呀yepi

Kiko呢？

Kiko都正架 雖然佢而家冇拍化妝片

心地唔好 好同感!
被踢爆之後去其他post講自己個妹落過仔
個心差到一個點 拎自己妹嚟作故仔
講還講真係唔好咒自己屋企人..

啱呀 唔上水即係代表心虛啦
yepi仲唔係蛙蛆？

以前情緒失控時最鐘意啪家庭裝雪糕

廣告嚟 分分鐘自問自答

咪就柒係好多絲打都係俾意見佢
我睇唔到有人人身攻擊

搵佢地宣傳有咩market follow得佢地會唔會買到隻五萬既錶，佢地自己都未必買到
做cheap哂個brand

Same here

癲瘋時期食4個鐘buffet不停食 冇休息
幾年重咗十幾kg

搵beth仲好啦

牛油果Sadelle亂用blm gif
好彩係香港咋，係外國佢唔撚洗指意可以繼續撈

不過當然會幫佢傳達俾外國dyson聽啦
仲搵佢拍廣告

同意 beth sona都carry倒
melo呢d 唔同class 戴完downgrade左個牌子
PR諗緊咩？

我覺得佢個髮色比想像中好

佢係咪旗下有幾間分店 我有一次搵佢地整 但佢俾咗另一個地址我 而且個名都唔一樣

她跟yepi用同一filter

好有錢
屋企人做咩工作嫁

因為P左圖

做咩要影到佢家姐咁
同埋見到個表情就覺得好用力好做作

瞇起隻眼內心潛台詞應該係講緊 快啲讚我靚啦你班傻閪

因為個個淨係讚佢家姐靚
唔讚佢靚囉

有無圖

佢兩姐妹呢排搞乜

睇唔透啲妹豬係下面係咁讚佢靚係咩審美

係靚左，但一拍片就穿曬煲

其實佢合埋個口好睇過家姐
自從有絲打post過肥蛙真身嗰張相之後 嗰兩條法令紋成日都會諗起

我就係打破大家幻想個位絲打

叫粉紅頭收皮好無，唔好整cheap哂個brand

其實佢呢d身材呢d膚色呢d style會唔會有男人想屌

Okay la係塊面大咗d啫，唔著好過著，d fashion sense 錯曬

今次個波叫有夾條罅仔出黎㗎喇

人地其實無話過自己淨係行跑步機 淨係食炸雞

好想幫佢加highlight 好似俾人打凹咗個鼻
鼻樑中間點解會黑咗

個髮色靚係靚啊
但唔襯佢啊
佢可唔可以唔好再扮大人....

佢呢啲膚色其實都ok阿，又唔似屎忽啲色咁污糟，ICU係個妝同啲打扮出哂事

但其他方面應該好受鬼佬歡迎，鳳眼妝，Tan Skin再露肉，身邊大把呢type打扮嘅女仔date洋腸

屎盤*

珍珍你P多咗啦

塊面好撚膠

佢唔係節食喎,只係以前太暴食
而家改返做正常d既飲食習慣
佢係youtuber school同埋串返d viewers
同佢認真減肥係2樣野
咁拍片唔係代表現實既全部
而且佢肯行點都好過完全唔郁既

真係唔明點解要咁harsh對佢
好似佢係減肥就一定要日日食菜,每日狂跑10k先叫認真減肥咁

你岩呀,我從來都冇過自己節食
只不過係以前一日食3碗飯改返做一日1碗飯
做多左運動同飲少d甜野

唔知佢邊到睇到我話節食
阿mira 都唔算節食啦

只係維持左咁多年既習慣突然要改係好難
忽然要你唔食一樣你好鐘意食既食物,點都會有d down啦
佢講野就真係好mean

P咗圖實靚架
佢淨係P法令紋個位就夠啦
即刻童顏晒

其實兩姐妹嘅法令紋都好深咁

其實佢又真係大人黎既都成18/19歲人
不過style 真係未岩佢

香港男生應該唔中意？

呢個年紀我真係覺得唔洗p圖喎

balu都幫陳美鈴賣廣告

第一張有啲似李亞男

完全認唔到佢
如果唔睇名係唔會覺得呢個係蛙妹

佢個樣baby face成日覺得佢點打扮都好似中學生咁

想講個家姐agnes 一個月出7條廢片 當中4條都係廣告
7條有5條都係日常廢青vlog, 1條講netflix (勁悶)
差唔多條條都係講佢三餐食乜野, 救命...唔該佢唔好自稱content creator…
D廣告全部擺哂入vlog嚟拍
D錢都真係輕鬆賺啊

個bra入面應該全部都係pad先有呢個效果 睇見都辛苦
平時係全平既

其實如果個家姐想行鄰家ytb/大姐姐/朋友feel果種ytb路線
佢真係做唔到
佢俾人感覺真係淨係煲劇既廢青only
反而睇clumsy Cynthia d vlog仲好睇

佢個酒窩係點？點解落到雙下巴位入面
有啲似4D圖 睇到眼都花

唔知影兩張相又袋幾多萬呢

對眼p到好似車厘茄咁大粒

咁樣又話扮大人 娃姐差唔多style又話人扮後生

有2間 尖沙咀同銅鑼灣 但銅鑼灣都係近年先開

個鼻p到好奇怪

佢p咁重手但都feel到有陣阿姨嘅老態佢e排連續幾個po都賣廣告
佢塊面係咪打得太多嘢，好膠
特別係佢個上唇，好似控制唔到d肌肉咁，感覺佢係好大力咁笑都控制唔到塊面，大力到個酒粒變咗一條線，好恐怖
明明以前個嘴薄到一笑就唔見，仲話自己無打針

人地有父母幹洗撚做咩

睇咗佢最新嗰條片去，素顏都真係幾殘下， 虎紋+眼袋+瘡印 似三十歲，佢究竟宜家幾多歲？

屌 嚇撚死

又嚟佢個signature北寄貝
今次barbie粉

好似95年

好少見化完對眼仲細過未化

仲要點咗粒墨係眼下面

我依家先知佢粒墨係假既

原來個粒係墨
你唔講我仲以為係電話污糟左

SHITTT

屌 嚇撚死人 好柒

條條都係屋企飲咖啡睇netflix既廢片 廢青形象越嚟越深入民心

邊間分店好啲
唔想再比人剪衰個頭

其實搵營養師有無用

屌痴線咩 好似癲婆
佢口up up講緊咩？！

我都鍾意Cynthia
佢個人好正面
比人感覺好舒服既台灣女仔

屎盤個樣好恐怖

其實佢除左對眼其他位都唔差，點解唔整下對眼

大家睇呢條好啦 入去佢profile睇=增加點擊率

佢chok到個樣好膠
影証件相咁
好不安

表哥眼都有得救？

唔quote 了
屎盤可唔可以收皮 真係柒撚到仆街好撚似紙紮公仔

佢係咪以為自己化得好靚
新手化妝都靚過佢

留言叫佢收皮

成日搞到個鼻頭咁紅，好似傷風咁

佢limit左我d ac

第二張幾靚女

佢應該係做緊抖音嗰啲challenge，要跟住歌詞唱，想嘔

嘩痴線我一開始以為係絲p到佢個妝咁玩佢
好撚柒

妖，去dyson Facebook投訴先!
唔好以為冇用
上次長kotex投訴佢
佢就冇得出kotex嘅post
珍珍有得出，得佢冇

珍珍屋企片草地咁快玩完咗枯撚哂

咁都要襯先得㗎
兩姐妹啲身材都小童咁

個妹就想行成熟路線
著背心染到個頭五顏六色
睇落似大人啲 拍片有市場啲
但是小童身形加中學生樣
根本就Carry唔到咁嘅打扮
mk妹look仲襯佢

個家姐就成日扮可愛
個filter有咁勁得咁勁 啲相有咁濛得咁濛
掩飾個樣殘到仆街嘅事實
個頭有咁厚得咁厚 等塊面睇落細啲冇咁闊
係人都會老 都冇可能行𡃁妹路線行一世
班fans都會長大 唔係成世都係on9仔㗎
接受現實唔好較filter較到咁勁
改下啲風格 個市場好快會淘汰佢

ps:yepi啲產品唔該都改改佢
啲垃圾膠耳環你自己都唔會戴
唔好撚當所有人都係on9仔啦

其實蛙妹個樣同yepi一樣 只係相同片p到好後生 上面有絲打po過冇p嘅相 冇咁細個
同埋小童身型仲改變到咩 細粒+膊頭窄 唔通成世都mk打扮咩

唔講佢啲產品先 Yepi你po啲圖可唔可以有創意啲 全部都係隻蛙拎住啲野 你話改 Ok 變左你個人拎住隻蛙 我格離屋個細佬都畫得靚過你 仲話自己插畫家？咪再畫啲濕鳩圖淘寶印耳環呃妹妹仔錢

睇完你個comment
諗住去mandieskwok個ig度搵返膠耳環幅圖回帶
點知發現佢del晒
話冇mon post都冇人信

覺得佢算幾好彩
嗰對濕9耳環都敢擺出嚟賣$50一對
俾著係第二個kol晨早俾人狙擊咗

發泡膠耳環

如果佢d畫功都可以稱為畫家
咁佢真係好影衰香港班有實力嘅畫家

咁打扮風格唔係淨係講身形㗎嘛
仲講氣質㗎嘛
氣質會隨着個人長大有歷練改變㗎
佢氣質改到囉咪可以試吓其他風格囉
如果佢真係到30歲都
仲維持到呢個MK妹style 我冇嘢好講

廢都完全唔想睇
但有frd好鍾意佢 話睇佢片好relax

佢以前買呢啲耳環都ok呀 算幾有誠意
但發泡膠耳環係咩事

蒙頭入閘可能有男人屌

好似做粵劇咁

化完妝仲柒過未化，真係得屎盤先做到

點解佢換完衫件衫好似睡衣咁

有掛 不過那有錢 我由細到大就勁中意食嘢

崠係咪諗多左 真係痴線
人地超人回來了啲小朋友咁得意
唔好攞你個女黎講啦好心
你個女咁撚樣衰 帶佢執返個樣先啦
那來的自信

真心
覺得佢對眼整大左只會成個呃ki咁

個口形仲要跟唔上個歌詞

d質素差到，點解會夠膽拎出黎賣俾人

仲有佢ig啲廣告佢一個月係咪已經袋左50萬

其實我覺得五十蚊又唔係貴
但如果佢印靚啲會靚好多

好老實講
呢種質素當贈品送出去都覺得唔好意思

真心咩
Btw 其實step 係日日都咁濃妝定佢本身五官係咁？

利申 好少化妝分唔清

想像唔到絲打將呢粒嘢戴上耳仔會點
如果我有fd戴粒咁嘅嘢 我實笑佢
似啲四五歲小朋友貪得意嘅小飾物

見過2次真人 咁啱撞到 唔算厚粉 但皮膚唔係幾好
利申已經係1 2年前嘅事 依家唔知

見佢有時凌晨喺屋企拍片都好深眼線同胭脂 好想睇下佢素顏個樣

Yepi個妹開live快啲去搵yepi啦掛住佢嗰啲絲打

好似俾人逆向p圖咁

咁快出返黎 不如洗心革面重新做人

啱啱打左句Hi Yepi佢哋兩個即刻勁大反應話又嚟啦又嚟啦話我自爆嗰個人 蛙妹仲話睇嚟佢好鍾意你喎個句都係你

個名*

此地無銀三百兩

我之前講錯咗
佢地唔係唔夠醒
而係好蠢

佢地係咁講我地製造謠言竟然有人信老公落個仔嗰個

係囉點解要同肥蛙一樣笑到咁

兩姐妹蠢到喊都算連fans都係蠢真心佩服

佢真係無腦西嚟

好多痴線西睇蛙妹live
yepi無視哂痴線西同佢say hi
喺到hi多次
Yepi hello

真心膠

佢真係大愛撚 係咁喺度講話唔好喺佢個live度講spoon

佢仲幫yepi話佢其實唔係淨係幫我講說話
依個一直都係yepi自辯嘅論點
又話依家好難澄清遲早大家會知
唔通yepi又準備出山

痴線西post再度不得安寧yepi每次上水都有罵戰不得了

打曬燈

好想幫佢拗返正個下巴。。

Miss 咗 yepi妹個live!!

佢話yepi講佢私人啲嘢全部錯晒佢冇單戀人

又話冇上連登
但又咁清楚yepi講過啲乜既
蛙蛆追得好貼喎

佢好似話係akina同佢講先

佢長期發姣叫春話要有男朋友
佢冇單戀人唔好玩啦
照佢咁講即係純粹想試吓拍拖
唔係真係有鍾意對象
為拍拖而拍拖
咁都幾撚cheap喎

間野蔥蔥開？ 淘寶味濃

Yepi講嘅野永遠係真理黎 唔駁得

成日話yepi好mk
但我覺得葱葱更mk

唔係講緊蛙妹

兩個都老mk啦 唔洗爭
望著佢地feel到個年代感好有回憶

唔係佢個妹開live咩？
我以為係佢個妹講
自膠

蛙姐喺隔離一齊覆講到yepi佢咁講

呢個港豬就算數啦

屌陰啲陰啲想試水溫復出屎盤面皮真係厚撚到

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

入面呢啲有出聲出力 真心欣賞嘅

我以為係証件相黎

好似唔知邊一日有罷工

之前係唔知sunny定馬田啲片見到yepi
真身同ig/自己拍個啲片差好遠
真人好黃好暗淡
拍埋creamy更黃更暗淡
到底平時用幾多時間執相

裝假狗

CLS 真係百貨應百客
d comment一面倒話好好睇好療瘉繼續助養佢做廢青

嗚啊好期待yepi姐出嚟澄清

有啲驚
個look

屌你老味山東婆
咪撚拎超人回來了啲BB同你個好似妖怪既女嚟比
你個女唔配

妖魔回來了就有佢份

被踢爆之後即刻周圍留言造證據
造咗先有得解釋yepi唔係佢

屌

你地入live搞到佢係咁此地無銀咁講多咗

老細喺銅鑼灣 剪得幾好但貴啲 叫jo
尖沙咀我都剪過2次 一樣剪染都幾好唔hea 男髮型師
我覺得普通尖沙咀都夠 當然有budget 既就銅鑼灣揾老闆jo 但會貴$100-200

傾落啲髮型師都黃 老闆都係

見隔離post啲人話依間成日overbooked，要等好耐洗完個頭要你坐勁耐先有人理你

佢幾時先肯柒返個頭呀
睇到好辛苦呀
蔥蔥有啲錢唔慳得㗎 無sponsor都要柒㗎

真係唔知 去過三次暫時都覺得時間合理

剪一次大概幾錢？

其實葱葱真係唔靚

咁19歲都仲係a0想試下拍拖都唔出奇嘅 又唔洗講到cheap咁誇張嘅

覺得佢個樣好似男人

好多salon都有呢啲問題 明明三四個鐘整好嘅野變到五六個鐘

你上佢ig睇
自己剪過兩次 覺得唔錯
不過有次同朋友去
佢個個女髮型師就hea剪
但我就未試過

有無絲打有高汁Salon推薦，唔想去啲understaffed salon全程助手整個頭

洗剪吹$200 老闆$300

我都覺得條女麻麻 記得揾男

點解一定要高高瘦瘦 白白淨淨先受歡迎呢
唔好同鍾意越瘦越好嘅大陸妹一樣 眼光咁狹窄
唔少台妹 港女近年都會做gym美黑 追求健康膚色架

利申:覺得ICU膚色冇問題嘅 係身形粗壯左少少

成日覺得佢兩邊權骨好大，好似saw

件衫濕曬都未有人吹頭

覺得佢呢張唔知係咪tune左色，幾有古銅色光澤，幾好睇

同意
同埋我覺得ICU古銅膚色幾好 唔會好似spoon嗰種污糟感覺
但佢真係好壯

可能ICU本身皮膚白底，個人身體唔會咁易積啲黑色素搞到灰灰黑黑咁，白底皮膚真好曬黑都曬得靚啲又even啲

但ICU真係styling好出事

呢啲全部都唔係Yepi畫 但似到仆街
證明佢畫功真係

唔只，日日唔係露個平胸就係露個操極唔fit既屎忽，再不斷講self love都好反胃

唔該絲打 咁都唔係好貴黃可以去

咁佢啲膚色睇落點都靚過匙羹嘅

可以誇張到個腳掌位係黑到好似着咗對boot
我相信佢啲同鄉都冇乜幾多個人係咁

yepi蛙用黎賺妹妹仔錢㗎咋嘛
點會用黎畫文宣

chengor剪爛過我個頭兩邊長度唔對稱

佢下爬突出黎個位係咪佢隻置中門牙

好撚仆街呀屌

係喺焗爐焗會收縮嘅膠片阿
呢d膠片可以Print圖落張膠度
然之後剪返個形狀拎去焗就得㗎啦
佢剪到”岩岩蠶蠶”就知係手剪
你地細個冇試過玩咩

佢為咗p高個人，手指手掌長到不可思議嘅境界好心就p好少少

有我小學去旅行必玩
個塊咁既膠cost洗唔洗$0.5 佢畫左幾筆上去就變到賣$50幾佢良心過唔過意得去呀咁劣質

下爬尖到拮死人 仲要歪
不過想問佢下爬係天然嘅？

我都覺得係仲要用家用printer print到啲色灰灰暗暗咁 然後求其上一層滴膠就攞出街賣

我又無試過
不過佢每次都set得好靚 其實自己係整唔翻

佢隻眼豆豉都大過佢

Vulcan咁多KOL幫襯嘅？有做sponsors/合作？

下面個幅好似啲紙紮公仔咁

仲以為豆豉眼有得整，原來我諗多左

屎盆新技能開鎖 佢可以去做死人化妝師

Lm

我覺得係時候攞佢品牌抄襲嘅證據，推出公海，連屎盆都上到蘋果，無理由佢個bae無咁嘅機會
btw東方個篇係咪鱔稿嚟除咗痴線西，有邊個會想睇佢八卦

D奶胸器

Yepi肯出嚟回應吓未啊
係唔係駁唔到呀 知你有mon post架

唔知 無乜留意vulcan其他髮型師
最近想試Cynthia幫襯個間ar salon

食完亞姐係點食得落pkjenn

講起佢，唔知點解由叫佢日本妹變step，覺得佢好唔中意日本妹個名

假奶胸器

形象討好⋯⋯

你話點信得過佢會用嘅嘢

其實係米佢亂扯先搞到咁
如果係間salon真係多得佢唔少

有，我無運動減咗30磅
知道揀咩食先啱真係一生受用
但記得搵註冊營養師(dietian)，因為好多濕9讀張爛鬼cert嘅所謂營養師呃飯食

香港營養師協會會長兼註冊營養師林思為Sylvia 表示，「如果我係市民都幾難分辨一個真正營養師，或者一個講營養的人，哪一個是合資格的，哪一個有沒有受過專業訓練。」她形容近年的資訊幾乎泛濫。現時，市面上合資格提供營養資訊的專業人士，主要有營養學家（Nutritionists）和註冊營養師 (Dietitians) 。兩者均受過專業訓練，

然而，坊間亦有些資訊，由一些沒有受過訓練，自稱是營養師的人提供。

營養學家（Nutritionists）和註冊營養師 (Dietitians) 兩者稱謂相近，在職能上有很大的分別。即使完成大學營養學 (Food and Nutrition) 相關學位，但只能稱為營養學家（Nutritionists），而未有資格成為註冊營養師（Registered Dietitians），兩者的分別在於所修讀的課程和臨床實習。因註冊營養師必須在醫院完成為期六至十二個月全職或半職的臨床營養治療實習。

註冊營養師（Registered Dietitians）：必須具備認可大學的營養治療學（Nutrition and Dietetics）學士、碩士、深造文憑或博士學位，並通過在醫院、社區、膳食管理等範疇的正規監督臨床實習訓練。

營養學家（Nutritionists）： 必須具備大學主修營養科學（Nutritional Sciences）或食品及營養學（Food and Nutrition）學士、碩士、深造文憑或博士學位。

香港現時有約三百至四百位合資格的註冊營養師，但隨港人對健康和養營需求日增，註冊營養師( Dietitian)和合資格的營養學家 (Nutritionist) 仍然供不應求。她指出，香港最大的問題就是沒有一個完整的認可營養師的註冊制度。「市民去見一個營養師時，他不會特地叫你拿一個文憑出來，或是去問你，究竟你讀過些什麼？你有沒有受過專業訓練？甚至乎你有沒有做過一些臨床的訓練？」

直至現時為止，本港仍未有營養師註冊制度，政府和業內普遍承認四個海外註冊的營養師資格，港人想成為獲政府認可的註冊營養師，就需要在英國、美國、澳洲或加拿大再進修，才可取得營養師的專業資格。

佢係日本人/混血定純粹行日系路線咋？如果唔係日本人又冇啦啦叫日本妹都幾奇怪

之前整過一次 反而覺得伏伏地
可能真係太full booking
剪頭髮有啲hea
hightlight 又唔靚
得閒先過嚟望兩眼就叫助手整
不過個日係睇得出好full

咩呀佢都唔係
係有次佢出街比人誤會左係日本人
所以先叫自己日本妹
唔關咩血統事

我就係覺得佢唔似日本人先覺得奇怪

Sorry係樣衰
路過會ignore嘅樣

絲可唔可以分享多少少？

我以為頭兩個係yepi畫

見到絲打個comment
終於搵到個形容詞形容yepi兩姊妹
就係岩岩蠶蠶
兩個人啲衣著形象都係mmkk 岩岩蠶蠶 好細路
個膊頭又托唔起件衫 著啲衫又淘寶feel

yepi呀
好心成26歲人唔好再係度扮曬純情少女啦
你呀妹起碼仲細你幾年
但你真係唔細架喇 唔好以為成世靠呃毒撚
賣埋啲濕9手作黎妹妹仔錢 可以當飯食啦

係時候推返佢個pkjenn post 出黎狙擊珍珍啦！！！！！！！

我都係去ar salonkeep住係個度整頭髮整左兩年 好好不過同cyn搵個個髮型師唔同

呢張真係經典，佢已經好食懶做，點解對腳都黑到去咗耕田咁

一直以爲佢叫Stephanie saw

佢係咪有啲哨牙
點解上面嗰張要用力炆住個嘴先合得埋咁

啲男人可能覺得好清純
但我見到佢呢啲相真係想一把車落去

戒carbs真係會唔開心好鐘意食薯仔麵包嗰啲
上幾個月男朋友話一齊戒carbs 結果我唔開心左成個月

之前我都有試過戒carbs 係瘦得快左但係做運動成日頭暈(尤其係cardio), 所以而家轉返食carbs但係肉就儘量用焗同埋食多啲菜，係瘦得冇咁快但係做得返運動 啲肉冇之前淨係節食咁鬆泡泡咁

個蔥蔥030幾時肯柒返個頭 布甸頭到咁都接受到

google到嘅嘢就唔好問咁多

佢係咪整咗容定係p圖p得太勁
成個樣唔同曬
宜家

以前

btw幫kfc賣廣告

佢性格仲要好好 睇佢嘅vlog會覺得好真實 有種好用心生活嘅感覺

邊有追捧 追擊就有

剪同染過一次
可能我新年後去整 無咩人
但我同fd 去剪 都唔肯幫我地透薄啲頭髮
（因為我地啲頭髮都厚到爆）
染完出黎唔差 但剪得勁求其
剪左2分鐘都無 結果自己頂唔順出去再剪
我fd 結婚個日都比髮型師話
點解咁厚 幫佢剪埋

二月去時 唔見佢有文宣咁
佢染髮唔差 但我自己唔會再揀先
因為係我眼中真係有啲求撚其感覺

巨胸？

佢點解同希哥分手

點解要係男人想屌？男人想屌先係靚既標準？

非女權撚 但唔係咩審美都係以男人眼光/下體出發囉

非打手
我都去呢間 名碼實價幾好

但嗰啲到職員真係唔夠 有啲step要等好耐先有人理
洗剪染吹 要3個鐘

染髮包剪都係$640又幾抵 但用shishedo撇除政治唔講 真係好快甩色

想問下有冇邊隻染髮劑係好用

最新果張件衫光到睇唔到 咩玩法

咩filter

不過佢特登畫到自己鳳眼去迎合外國人都好嘔心

邊撚到有人追捧佢
追擊就差唔多

真，Shiseido color染完勁快變黃

傾髮型野Sorry阻住大家，但信得過痴線西所以先係度問

咁可能人地真心鐘意鳳眼
點解鳯眼一定等於唔好 迎合外國人
但畫大自己隻眼痴雙眼皮又冇問題

要老闆剪先$640
其他嗰啲冇指定先$470

(嘈交要自貼身材) 健身資訊討論區79

斷食減肥法分享

一人一間黃店好salon

唔好意思忍唔住講

條仔好有錢？「都係2000呎 左右」

同埋個咀好似痴埋左 撐唔大

計埋個草地2000呎住得700

其實個亞姐都唔似咩好人
借佢過橋嚟香港發展
入咗cctvb就飛咗佢

而加佢同pkj幾襯
港豬配港豬

不過係香港嚟講都算大

個鼻出撚曬事搞咩啊

應該係腳踏三船 仲有阿spoon

個巨胸都唔見咗

一定係 普通村屋三層先2000呎

今年二月屎庚仲對佢心心眼 佢地私底下有咩自己先知如果唔係四月佢呃人錢單嘢揚左 應該仲會公開咁flirt

我去屋村salon 用loreal仲好過shiseido 不過好少色簡 都係普通啡色

有冇絲打試過goldwell 幾貴 唔知好唔好

如果用shiseido不如自己去髮品店買染劑+雙氧水 叫條仔/屋企人幫手染 $100有找因為shiseido真係好麻麻 易甩色仲會變黃

想話每一個講yepi嘅comment都固定有三個負皮
係咪yepi同佢呀妹同福正

唔好講笑好多mk妹都買chanel嚟用
雖然會downgrade咗個brand但班mk妹都算係Target 之一嚟

我有追過隔離髮型POST
呢間都幾兩極下........
有D話好好, 有D好似你咁講, 剪同染都好求其......
所以我應該唔會考慮呢間...

上年6月開始到而家, 我只係剪過一次髮(因為武肺唔敢剪...)
去過一間搵黃既髮型師剪
剪得係OK架
但我足足等左一個鐘多D佢先黎同我剪.......我覺得太過份(有BOOK時間)
仲見佢慢慢幫個客夾頭夾曲佢....唔係電髮, 只係夾曲
等完佢個幾鐘, 佢行埋黎竟然同我講 : 最衰唔夠時間啦, 唔係可以幫佢影埋佢
嘩真係想講粗口

推薦用Milbon 日本牌子 同埋啲色好靚

上面個留言打錯字, 影埋相先岩

巨胸巨bra下話

p. s. 我睇line彈出黎冇睇東網架

Bookmark先 唔該絲打

我幫你P過對眼 死魚眼無得救

條仔同林欣彤一齊緊又同佢plan去旅行

D奶胸器...
D奶假ga!!!

當時又話人地Natalia搶人男朋友好衰
佢自己就唔衰？

同時又flirt屎盤？

個蔥蔥啱啱開始拍youtube就係拍片賣佢d淘寶貨

之前絲打話yepi同蛙妹差6年但蛙姐聲稱差7年
睇嚟佢個腦跟唔上佢啲大話 比咗個6嘅手勢

笑死

以前靚好多

新片悶撚到仆街 佢真係可以選擇收皮唔再係YouTube呃飯食 反正佢已經流失左一大部分既觀眾
蛙蛆上鏡都唔執下佢個死人頭係想點

Btw前幾日比人話佢仲用個有希哥既片頭 佢今次即刻唔用了

見佢之前咁樣flirt屎盆已經覺得佢好狗公，e家仲爆咗一腳搭兩船，佢兩個真係好襯

Yepi mon post mon到

收藍店錢賣廣告有咩問題

佢啲陰真係好礙眼
後面斜陰但前面又齊陰
分開左兩舊

BTW佢個妹識打扮過佢

蛆妹簡簡單單長頭髮all back 咪幾靚
但蛙蛆要多舊魚 留陰個陰又斜又齊
好地地菇頭咪算 隔離又要留多兩執死人野
佢真係冇野搵野黎搞極衰佢自己

yepi新look 暴露左佢個樣真係好唔掂
個filter 雖然好重 但都同ig嘅相好唔同
唔識形容點解yepi咁黑我憎

兩個啲鼻影好礙眼 中間都有一節污糟咗咁
好唔鐘意啲人用美顏 連片都用 真人一定厚粉到仆街 啲粉cake 晒落去個法令紋度 兩行灰色鼻影 誇張大眼仔 同埋個點整都核突嘅牙同頭髮
兩姊妹都好肉酸

mudmudkitchen係咪brandy開？

究竟點解yepi啲片無左希哥會變曬悶到爆

點解今次唔點兩個白點係眼袋嘅
唔係話好靚㗎咩

點解我睇係7嘅手勢嘅

但你睇返上面張圖
佢比個個係6字既手勢
第一反應永遠都係最真呃唔到人

我以為我mon 污糟咗
屎盤你唔係以為點一粒就係美人痣啊, 哩啲叫東施效顰

6完之後7

最頂唔順係把聲
兩姐妹把聲都似足d八婆

Yepi 真身

同埋唔知點解成日木住個嘴講嘢

最多叫手同腦唔協調姐
點解佢要講大話

果條天堂鳥竟然同過mag一齊 仲要偷食

見到ig有人咁講

人地6月8號就post左

佢可唔可以正正經經揾髮型師
佢好似自己剪髮 個頭成日嬲嬲幽幽生意失敗咁

其實齊陰尬可以好精神

留名

珍珍今鋪出名了

特登去咗睇條片 我又唔覺佢係比6
我覺得純粹係手指手勢問題

小松菜奈正咁多

個頭掃把咁款

佢幾時收皮？

係

我以為佢係有日本血統

佢係咪跟住唱。。。

蛆姐落咗妝應該仲差過雲西
皮膚好差 排牙又核突
咁睇佢同佢個妹都要箍牙
之前話佢gfable班人
見到依張高清近鏡嘅真身圖唔知有咩感想呢

點解咁都要𠱓

應該開yepi個樣事

*關

因為yepi係連登講過同佢個妹相差6年

無論佢點郁對眼都係keep住嗰個位又唔眨眼
好恐怖

雖然個陳美鈴係同堆mk呃ki一個圈子
之前後生個陣又賣假貨個啲
但唔知點解我覺得佢呢幾年變咗好多
睇埋佢ig story真係幾黃下
成日文宣、打自己對返送中啲感受（打成篇野咁制
早排派口罩同酒精都表明唔派比藍絲
再加上佢一個女人仔湊住三個小朋友
仲要開到咁多間鋪搵到咁多錢
仲有佢淨係搵啲黃啲KOL賣廣告（Ali,balu個啲）
都叫做俾錢黃KOL賺

利伸：我係對佢個人有改觀
並唔係對佢啲產品有改觀
各位絲打買佢啲護膚品前
要睇真啲成份先好買
我最多會去佢間my princess買大路啲嘅牌子

屎盤又抄人 死性不改 盲粉唔好再讚佢有創意

應該有左

我想知點解係抄?啲動作同個妝都好似唔同
同埋spoon條片下面唔是有話credit to xxxx咩?

btw啲外國人啲樣真係冇得輸
化埋哂啲好浮誇既妝都carry到

原來myprincess係佢嫁？

唔係有左鬼會有人肯埋佢單 又冇婚禮
帶出去見朋友都驚面懵啦

因為yepi 1994年5月3
佢個妹就2001年1月(好似)
所以就咁睇年份就大7年 實際就6年
應該就係咁！

我都想知好耐無執個頭 想染

覺得娃妹箍箍排牙會靚女好多

但代言人係tvb香香喎

想講佢間 sisland 啲泳衣質素都幾差，薄到咁，乜都睇到晒

講真我覺得呢個說法牽強咗啲 如果我97年年尾出世 我fd98年年中 我都會話佢細我一年 唔會計埋月份
不過我都信yepi係肥蛙/佢身邊嘅人

突然諗起第日kol d仔女開始識上網搵返自己老母啲柒野係點諗諗 尤其是jane係咁比人話樣衰

佢唔係離巢好耐啦咩

10個鐘前先edit完 上面個留言係十幾個鐘前

請假生仔 冇走到
依家好似頂咗ali個位拍bb來了

個鼻影係咪拎間尺度住黎畫

黃又點 賣假貨
假瑞士牌子arzt skin
瑞士當地外國冇人用

你睇吓佢條眼線 乜而家仲輕啲咁假咁粗嘅眼線嘅咩

泳衣係鬆身嘅咩

又開多間網店
唔知呢間野有無食牌

但條片係兩年前嘅⋯

你而家睇吓佢啲新片 都係一樣個妝冇大改變

肥蛙新片悶到痴左線睇左2分鐘就熄左 佢啲片愈黎愈悶 真係唔想再睇佢啲片

原來係咁

啱啱上面絲打講佢個妝 我睇咗佢條新暗瘡片 真係廢話居多賣暗瘡膏廣告 真係唔明自己食藥好返就去賣暗瘡膏廣告同alex未生賣尿片廣告一樣 暗瘡膏真係咁勁就唔使食藥啦

佢自己剪係咪要慳錢

佢成日話細個好窮 但又成日買dr martens嘅鞋
聲稱著咗好多年咁喎

但睇吉列的海講
話蛙姐係個已經搵到啲錢

求其揾個兩舊水都唔會剪成咁下話
佢依家揾咁多

佢搵到幾多錢都滅唔甩浸寒酸味

唔知點解覺得有少少似dion

因為都係面肥肥似獅子狗

真心好似青蛙

上次佢個二女都係著左自己牌子的泳衣camel toe , 崠薄到連西毛都快看到

佢意思係個位薄到佢私人部位 你會見到佢箭嘴指個位深色少少 如果係我都介意啦

my princess 應該唔係佢架喎

佢一開始就係開呢間先點解咁多人唔知 真係比佢洗底成功

可能我用字唔好我意思係崠設計呢件嘢完全唔似泳衣，著上身係鬆身嘅，游水時咪會入哂啲水

落左水仲鬆啲同重左
下半身墜左落去
會露西

佢連同希哥拍嘅片都仲係到都唔知攞景定贈興
唔知佢地點溝將來嘅另一半

佢依家都半露西

佢條片有講話復合前要先解決兩人嘅問題，唔好只掛住一味講復合，感覺係講緊自己

宜家youtube有好多呢類型嘅片 尤其是韓國 但人地嗰啲生活係真係有趣好多 佢嗰啲係屋企睇Netflix煮公仔麵係做乜嘢事 佢細佬又係

有冇人留意到佢條片食八月堂

八月堂有咩問題 台灣牛角包

My princess唔係佢架
陳美鈴個間叫princess house
兩間唔同嘢嚟

My princess係十幾年前賣台灣眼睫毛起家

其實淨係剪陰好多女仔都會自己剪

真係去搞下個頭啦yepi

減肥減到連泳衣都唔岩著

咁我都會自己剪陰
但後面側邊嗰啲點都會出去剪
但佢好似成個都自己剪 係依家見佢up story先知佢出返去剪

噢 sor自膠

依家出去剪應該都係sponsor

個下爬仔。。

michelle choi又係好悶咩living alone diaries

發唔發現Yepi消失左之後無罵戰

一般人都識得見到唔對路就收聲
係某幾個癲婆唔識

彎咗喎

其實點解唔光明正大咁話係香港牌子呢
本土牌子都有好野㗎 好似Factiv咁都做得好好

深色少少我諗係因為嗰個位有多一層 如果係佢自己個私人部位應該唔會咁齊

佢嗰件係sisland？

佢係搵瑞士代工廠
同一隻嘢唔同公司換包裝痴自己個牌子名上去
扮瑞士本地高級品牌賣到名牌價格
俾人周到就話真係瑞士制造

屌你老母咁撚樣做生意

原來有人有同感 真係好悶 睇唔哂

講就咁講
好多年前已經狙擊唔明點解咁多人去買
瘋狂搵啲明星kol洗底

一定唔係絲打個brand
佢背面個U冇人地咁深
花嘅顏色同密度都唔同

狙擊佢冇狙擊屎盤yepi咁神心
仲有仆街南瓜珍

一睇到個開場已經尷尬到睇唔落去 有冇諗過根本冇人想知佢點樣解答感情問題
得罪講句佢同佢個妹啲片都幾無聊我覺得佢係想比人知冇左希哥都可以拍到唔同題材既片 不過老實講 冇左希哥之後真係無咁好睇

即係抄啦

可能因為冇人做下把位

睇左兩三分鐘係到諗做咩要聽個a0解答愛情問題 然後就熄左

巨胸網紅？？

Sorly 自膠左

但佢啲濕9手作又真係呃到唔少錢仲有YouTube 同ig廣告 其實好fatfat

哇 仲以為佢洗心革面
原來仲係咁仆街賣假貨
我話改觀句野收返

邊間呀？又家營呀？
成日見啲人跟營養師食啲嘢好垃圾睇見都唔開胃仲欺騙自己好好食

又係呢個未發育𡃁妹

好明顯係抄人

佢著嗰套個領高好多

覺得佢似喺淘寶買

啫係崠抄設計

一開始個片頭我覺得佢A0咁講都好正常
但睇咗2分鐘就覺得好戇鳩
拖都未拍過 但是啲口吻好似專家咁

俾得大陸廠打版整一定預左大把人用
Btw 點解啲kol成日開舖都會俾人狙擊？
因為心地唔好想借名氣發大財
崠你預備好俾痴線西狙擊未？

以為自己係偶像明星 人地對佢好有興趣聽佢講嘢咁
如果係偶像 悶極我都會睇落去嘅
但yepi就不了

笑死連你都叫佢yepi

推呀 垃圾抄襲

但佢又冇話件泳衣係佢間shop 正常唔係會賣廣告嘅咩
係咪佢係淘寶買 唔係佢間shop賣

大女好似佢個猥瑣樣細佬

Yepi都話您有mon po架啦
記住要內心強大呀

啲問題係佢哋啲妹妹仔fans問
唔係俾我哋睇啦

叫咗好耐啦

佢條新片所謂啲感情問題其實好行
完全唔針對每個人個situation
我諗每個人啲答案都會同佢地一樣
完全係萬能key answer

佢啲畫風真係唔多掂
似小學生畫既多啲
內心強大既yepi姐見字麻煩進修下

我覺得佢唔係真係咁慳
或者應該話 佢慳埋啲無謂嘢
dr.marten差唔多款嘅鞋都買n咁多對
仲要講緊係千幾蚊對
但佢著嚟著去都係著白色嗰對
又嘥錢買埋晒uniqlo啲oversize 買完又著唔到
一開始試咗先買就唔使嘥錢啦
睇佢條片又見佢毫不猶疑咁剪牌
即係想換貨都冇得換

不過佢賺埋咁多可能唔致在呢啲錢
但唔好聲稱話自己好慳啦
慳埋剪頭髮嗰少少錢 但嘥埋更加多無謂錢
唔好拎慳家做賣點好冇
叫啲真正慳嘅人情何以堪

蛙蛆都算係識少少扮代表既表表者

1. 畫侵權蛙
2. 剪頭髮
3. 情感專家
4. 襯衫 買個啲全部都係oversize 第一個著法

諗唔到啦 唔知大家仲有冇補充？

*襯衫得一個著法

再對比Elva件正版La Reveche

化妝 但啲妝永遠停留喺幾年前

個您字真係唔知做乜9
完全唔識咩環境之下用呢個字
仲以為自己懶文青咁打書面語

嗚呀 請您內心強大點🥺🥺

5. 化妝
6. Dr.mar （頭先突登開返佢呢條片黎睇，入面有句係話你地問我推薦邊款既話你買得多咋佢啲觀眾真係以為佢係seller好熟dr mar咩）

突然間諗到 雖然唔係好關事
佢幫佢呀妹執房段片洗足成萬銀 一年過後你呀妹完全浪費左你既心思
話就話係賣廣告 但其實咁做係有咩意思？
係咪真係好想塑造個好家姐好錫呀妹連室內設計都識咁解

之前都有人講過
Yepi畫果隻侵權蛙格離果隻青蛙好似一隻(日本公仔??) 真係冇抄咩del左之前道歉post仲同啲觀眾講佢冇抄襲 係啊你隻侵權娃可能真係冇抄襲既 因為我個人都覺唔似chocolate rain 但隻侵權蛙格離果隻青蛙呢

p漏左對腳

Del左post咪當無左見事囉 嗚呀

應該係
嗚呀 明明都del左post點解您仲要狙擊我

嗚呀 明明我之前都有道歉啦 當咩事都無發生del左咋嘛
又可以氹到班妹豬繼續幫襯我 畀錢我洗
點解您地仲要狙擊我喎 我有mon po架

口臭都要繼續講

冇咗yepi蛙係到鳩叫可以瘋狂講佢真係好撚爽痴線西好和氣嗚啊

係咪大部份都鍾意啲咁小學雞嘅畫
係人都畫到啦 佢同大大與小妹都係咁多人鍾意 咩事

唔好再睇yepi隻野啦
再做打手先
睇毒毒啦

毒毒好撚正

雖然一講yepi都係bom一下就推爆個post
但至少唔洗再內鬨唔洗再指罵對方係護蛆手
唔講以為肥蛆係連登禁話係咪要翻牆先可以討論
話yepi少少唔好都唔得架之前 仲專制過共產黨嗚呀
不過今時唔同往日啦 癡線西終於回復返和平 講肥蛆又好yepi又好 點講都得唔會再有罵戰 得左

之前講啲咩佢都衝出黎唱反調
屌佢老味真係
連spoon都講到情有可原
唔知佢會唔會幫柒蛾雜總搵下苦衷咁呢

因為見到個ex比人狙擊所以今日咁唔開心？
嗚呀邊個可以安慰下比yepi飛左既希gor？（雖然佢地冇講過 不過都似係內心強大既yepi講分手既）

啱啱睇返蛙妹條藍髮化妝片
化完真係唔好睇

真
yepi未自爆之前已經覺得佢係癲雞一隻勁撚煩膠
點知原來係本人黎 本身對佢本人印象已經唔好 玩埋自爆真係形象衰到貼地

講還講唔好講我ex

嗚呀

你地兩個肯大大方方講點解分手既咪唔再講囉

其實你地唔覺yaki做咩用咩都有種寒酸feel架咩

係一樣㗎
佢自己都講過係蛙妹好細個嗰陣送咗呢隻公仔比佢 之後佢一直都keep住隻公仔 然後畫肥蛙嗰陣就畫咗同一隻青蛙公仔代表蛙妹

點解分手呢啲私人野冇必要逼人講Focus返係侵權方面算啦

我覺得佢貪靚得黎又唔肯俾錢，之前整容紋身都夠膽死去大陸搞，同埋講真佢個樣都整到唔差，其實行普通風格都好睇啦，又要成日整呢樣整個樣話佢醜人多八怪又唔係，但一個人靚真係唔使搞咁多野

分唔清咩係 需要同想要
但如果係咁 拎慳家做賣點真係
想當初我比佢吸引到其一原因係 佢好慳家 唔似其他人咁扮上菜

講真 希望希哥唔好同佢復合
論插畫 出產品，希哥啲野靚咁多又有自己style。
但係仲要比人屌內心唔夠強大。
肥蛙又冇畫功，又冇style。仲要比人屌先認二次創作/抄襲。

佢係成個人都散發住一種寒酸格咁
就算依家搵多左錢用d野都好似好cheap
買幾多個名牌袋都com唔住個味

比人屌內心唔夠強大真係好撚慘
大佬 返過工都知好辛苦
早起 逼巴士 返到office要開電腦做做做做到放工 分分鐘仲要OT 比呀哥呀姐話兩句
放工想同條女呻下就話你唔夠強大
你係我條女都唔體諒我

嗰兩點白色嘢做多左

應該暗地裹係黃 因為可能太多frd藍 例如jade兩公婆 但佢亦都有frd好黃 例如賣護膚品嗰個tb 所以我諗佢想低調

我覺得間房都改得幾唔等洗
尤其個figuer櫃
要攝半個人入去先掂到 中間又掛袋又剩
咁等同放入床下底有乜分別

個絲打會唔會真係認錯人
始終都包到密哂 香港又唔係得佢一個肥人

間房本身已經唔係佢地自己屋企
樣樣野執到靚一靚但因為屋主佢婆婆唔鐘意所以就打亂晒
話晒都係佢婆婆間屋婆婆間房 但佢設計前完全冇問過婆婆意見
見佢成間房咁打亂晒覺得佢真係抵撚死個喎 佢完全冇尊重過屋主婆婆既意見
仲要yepi妹個樣係幾咁不可一世 完全唔覺得間房亂佢有份造成 全部都係婆婆既錯 yepi冇怪得佢
話就話係廣告片啫 但啲時間同心思真心白費晒

覺得似認錯人多啲
唔想俾人知唔post story咪得 洗乜post story扮high tea
同埋睇佢個款都係啲偽abc死港豬

變得更好？Where

其實唔係好明佢最後講咩 話咩兩姊妹會久唔久過夜

但係佢呀妹似係長住喎
陪婆婆一星期幾日會帶埋啲figures去?
最多咪幾套衫幾樣護膚品

希哥都會用番自己design嘅product
再睇下yepi整咁多product自己都唔會用

得佢個女係寶貝女？
人地2個女就可以比佢話婢女？

造老翻，淘寶可能也有

崠鍾意用假貨又吾係第一日既事

我覺得佢係唔想提佢同佢妹分開住？好明顯間房係佢啊妹長住 佢以前都有講過佢兩姊妹分開住
不過其實佢話佢婆婆唔鐘意應該都係講下笑姐 就咁睇條片佢地關係好似幾好

佢成日都覺得個女係公主 高高在上
利申：已unfollow咗好耐
藍嫁

Elva真係好靚又黃又靚 完美 佢之前話結婚真係戥佢好開心

每一個講肥蛙既留言都有兩個負評唔會太明顯yepi 蛙妹 hello

Yepi p牌冇得負皮

咁即係吉列的海喇

淨係諗到句 外生多似舅

好賤
勁憎lucy老母

其實佢又唔係窮，點解要買淘寶係咪劣質中國人幾有錢都改唔到呢d陋習

想問下點解崠交叉腳企
但佢個影唔同？

講真mini身型喺香港女仔黎講都唔算常見，又高大又肥，成座山咁其實好顯眼

同埋如果當日Minnie有露對眼出嚟畀絲打見到(其實佢對眼都好易認， 深雙眼皮+左眼有粒肉瘤)， 咁應該幾肯定係minnie

如果冇露眼嘅話咁有可能就係其他女仔……

睇返balu有條片講有公司邀請佢去做抽脂之類嘅減肥野 佢即刻話 佢一定唔算肥 點解要去做呢啲野
即刻諗起yepi兩姊妹瘦到咁都去做yaki啲減肥機有冇諗過自己觀眾層係咩範圍 全部都係妹妹仔咋同埋一味減重唔一定係靚 有冇諗過自己都有啲影響力㗎

呢個峰媽幾多歲？佢sell 抗衰老產品真係冇乜說服力， 化曬濃妝都feel到個樣好殘

咁多位絲打 有冇啲賣工裝/initial feel既ig shop推介？

嗰陣睇viu個節目好唔鍾意佢個仔又曳又冇家教又打人

睇一個人唔順眼嘅時候咩都會un眼
利申對yepi好感全失
已unfollow ig unsubscribe Youtube
但有啲位覺得為屌而屌

就算唔係藍 都一定係世界女
扮曬中立大愛L 想食兩家茶禮

講緊兩個女仔推著個泳圈似啫
好撚憎佢冇再睇佢啲嘢

咪on9啦 myprincess台灣公司嚟
陳美鈴嗰間叫princess house

佢話自己中國人 自己諗

賣呃ki廣告就收皮啦

但好多表面瘦嘅女仔都會有啲鬼鼠肉
我做運動減咗好多但上身瘦大脾好粗
基因問題冇得局部減
有去美容院做吓機真係有幫助

睇咗佢Q&A 眼都唔貶咁笑笑口話自己初心不變
真係假到好恐怖 咁多謝TVB無非想上位搵錢名成利就

初心不變咪即係中國人囉
鄰國人唔撚關我事

太耐無追痴線西啲po 所以一個禮拜由 92 追到依家呢個
望住由成日鬧交變番大家和洽地相處真係好感動

Btw Hello Yepi
我估你依家仲有用網頁版 mon po 嘅
好心你畫畫都比啲新idea啦 畫黎畫去都係咁 無進步
你都係專心做插畫家啦

呢張相係米p過頭
好唔似佢

個紅唇

哇屌
差啲認唔到

哇哇哇 一定係睇到自己現晒閪毛要p隻腳遮一遮

所以就放他在花園走走

我覺得呢個係能力問題
老實講佢整片好過畫畫
啲片剪接特效音樂後製都幾有心機
效果都好過佢啲「插畫」好多
要我俾誠實意見我覺得佢不如放棄做「插畫師」
冇天份
做全職 YouTuber算罷啦 但啲內容要搞搞佢
冇咗希哥好撚悶
同埋可唔可以望吓鏡頭唔好再係咁望個flip mon
感覺好唔自然好自戀

嗚啊Yepi我對事唔人 考慮吓

嘩完全係蝗樣

佢同個女影啲相 十張有九張都好似當個女係道具咁

個太陽喺佢右邊
唔係喺佢正前方/頭頂

係 特登叫個女著對大人鞋扮曬q再叫佢企隔離

cg咁肥又亞咋 ken瞓得好已經好勁

咁係你見嘅人on9食垃圾，家營係咩料我都唔撚知因為我唔撚係想sell嘢
只係耐唔耐見到痴線西用戒carbs之類嘅方法減肥，其實唔係健康，同埋根本無必要
一個好嘅營養師唔係會日日俾個餐單你叫你跟住食，只係會教到你揀正確嘅嘢食，我之前減嘅時候日撚日都食外賣，事實係好食又減到喎吹咩，你以為減肥淨係食白烚菜？
我只係咁啱有人問見營養師有無用，我答返我覺得好有用，咁你覺得戒澱粉質食烚菜減到流失曬肌肉都ok嘅唔阻你

依加係咪細女 個樣好似冇咁劣

邊度嚟嘅阿婆

佢而家靠咩搵食

見到hana tam喺story屌柒佢所以睇下
隻貓半天吊仲有心情幫佢出story
有幾了解隻貓都好 半天吊果下正常都去扶一扶隻貓啦

我係女都覺過分 佢而家係咁比人話 學佢話 內心要強大 咪撚唔開心啊yepi

佢同小B合作有間樓上舖，專接新娘化妝

仲比窗簾條繩綁住好有可能會勒死架噃咁樣 好危險

真 個女好似一個擺設咁企喺隔離
完全唔似係兩個人一齊影相

記得佢之前仲單手抱住個細女開live

係咪揸機影相個人嘅影咋？如果要P到成個pose唔同不如影過啦

應該唔會係楂機個人，佢手個影係match

唔好理佢
個p牌可能特登

其實佢解釋唔到點解佢仲有心情影住佢半天吊，通常見到貓貓禁點會仲有心情影野

見到咁我電話都唔要喇
掉左電話救貓啦

係咪抄慣哂要人提先識落credit

屌佢老母條八婆都on9㗎喎
即係以後佢個女吊住左就影下先唔救佢？
好心痛隻qq貓

恭喜Elva 今輪講完佢結婚戥佢開心 轉個頭佢就公佈有左bb！
睇得出Elva心地幾好 KOL呢行應該幾好人緣識到幾多朋友

想問有冇呢類型嘅韓國youtuber推介？

我覺得有啲似

abk michelle choi 講英文聽得明

我到而家都唔會信住
始終佢個形象太港豬 之前打既野又大愛撚咁
等見到佢個絲打出黎講幾句

planD플랜디
Zoe조에

係咪因為佢想推細個頭所以彎左
如果唔係點解拍片都唔夾整齊啲頭髮

話無mon po真係無人信

記得好耐之前佢同qq同老母彤一齊去東京做野時喺酒店開live
qq對佢態度好差好似覺得自己高人一等咁
但佢好似feel唔到人地對佢差，態度依然好好
上年估唔到佢黃到走去微博同班中國人嘈
而家見佢咁幸福都覺得好開心

話時話qq呢個奶共老女人而家收左皮未

不如幫個女梳返好個頭先啦........

做乜鳩啫您 又話del左連登既

佢都冇做youtuber好耐啦, 而家好似賣自家品牌補養品， 類似滴雞精咁嘅嘢

中二病

細個睇過佢話會拍到七八十歲嘅 好鐘意睇佢整容片

Yepi個嘴咩事
好似食完嘢冇抹嘴好污糟咁

好嘔心
兩姐妹扯貓尾

佢出左幾多個post扮被害者
係咪用唔到yepi呢個連登acc逼住要用自己acc呻苦話yepi唔係你我真係唔信

撇除藍絲，自己都係做人老母仲咁講野，人地個女唔係女？

有冇睇錯，隻貓踩住仙人掌？

+1 佢個仔同佢都好唔鐘意

仲要抱住隻狗 隻狗都想跑走

仲要話hk is part of chi na

又唔見佢ig post打呢啲caption?
喺度陰啲陰啲博人同情

戴面具個陣係yepi明架啦

佢本身都係同Avaw同一班人
佢上一隻貓有病果陣抱住隻貓喊住影相放Ig
又拍晒片喊 真係咁傷心仲有心情叫人幫你影條片擺上Ig咩

大女嚟㗎細女先得幾個月大

執到成個女姚明咁

好似個啲5 60歲仲繼續扮後生高貴個啲所謂美魔女 但明明佢只係三十幾已經有呢陣除

好撚肉酸 特登戚起個嘴懶高貴咁
以為佢拎住把白色雞毛掃影相 點知係隻狗黎
果然自己覺得影得靚就唔理三七廿一po咗先講
佢啲相比人感覺個女同隻狗都係佢影相工具

女兒只是道具睇到佢個不可一世樣就好想執佢一鑊

同埋著到咁坐係張廚房台度係想點

兩個女同隻狗都係道具

啲藍絲真係狗口長不出象牙

明明連三十都無

都盡量積口德唔笑佢個女，但佢裝哂身搞到成個淘寶model咁再配埋個頭髮凌亂到好似廣州街頭周街玩嘅咁野小孩，成件事錯哂喎

真呢 睇個樣我估35了救命

唔明點解佢全身 dior 都可以着到咁核突，氣質問題

睇返yepi之前啲片
原來佢好多條去日本嘅片都一路行一路食嘢 有時側邊有人佢都係咁
但喺日本咁做唔係冇禮貌咩 之前睇都唔覺

佢90年架btw不推文呀

睇親日本vlog 見到啲youtuber一路行一路食
我會好燥底

好多香港人都唔知日本有依個禮儀
我都係幾年前無意中睇到篇文章先知

唔識佢不過睇完條片心諗仲有時間拍story
明明個行為係唔啱 仲係到合理化自己嘅行為 不了

全身同個女成身Dior 都無嚟貴氣
Money can’t buy class

Mk丁真係點都搣唔甩陣mk味
拍埋仙仙度完全比下去
同hagone一樣 擺幾多名牌上身都無用

佢個女好似山區兒童著淘寶貨咁

其實樓上上就係講要搵registered dieticians
岩岩Google過家營係一班nutritionists
佢地註冊既機構係叫hkna
係由一班中大營養grad既人搞出黎既小圈子扮dieticians
仲有垃圾既定義係咩
我自己既dietician朋友係食得健康 我就咁睇佢地recipes又唔覺得有幾噁心難食
你自己覺得唔好唔代表個個都覺得難食

做得tvb都冇幾多個係黃
佢小紅書用埋普通話拍片

點解畫到隻蛙兩隻眼咁斜 隻手又咁短

本身幾鍾意kitsham
但佢成日開團賣nuskin
又平行時空
Unfollow埋

佢係咪瘦過龍

Btw
米
咪

係 唔 呀絲打~

屌 呢排唔得閒追痴線西post
竟然miss咗yepi之亂

打卡

應該係dior送比佢

Rainbow都做傳銷
幾個都unfollow哂

岩岩仲宣佈做媽媽添喇個bb一定好似媽媽咁人美心善，佢真係好靚又有氣質

喺佢左邊
個影應該係擺pose對腳無貼埋 太陽照過去嘅錯覺

真勁冇家教仲護住個仔

好似佢惡意先係最大喎
成日撩交嗌 唔畀人討論佢
又要逼人屌埋kitling個妹同Creamy先肯收手

要曬比人睇 我屋企好大連個廚房都好靚

因為個人太瘦 瘦到冇貴氣 咪其他野曬比人睇

所有野都好靚
除左兩個女

仲有個joan

好nean仲有除左佢自己

本身係外國品牌 呢件直抄喎

真係好心佢幫個女梳番好個頭啦..

太好笑打錯埋mean

好大隻

佢完全係平行時空
佢同老公離婚之後成日叫春 煩到

係facebook見到

唔怪得有錢租成二千呎

林欣彤真係慘😢

佢呢兩張相都好明顯睇得出隻狗同個囡都係道具
合照點會一啲互動都無
仲有佢啲相嘅構圖好撚柒

個樣同佢平時ig啲相完全唔同
Ig啲相係影到成個支那網紅咁
自己ig啲相無論個樣著衫風格同影相姿勢都好支那feel

講還講唔好講我朋友

Pkj今年25歲？

點解係福正既

係…… 我見到都覺得驚訝，點解我望住佢個樣覺得佢好似28,9歲

其實我都諗唔明 d brand落咁多廣告明明就係想吸引更多人買 但又偏偏成日一車車送比d最有購買力既人。。。

其實係真係咁瘦定拉窄左張相喳 btw 瘦都可以有貴氣 e.g grace chan

仲要又係豐胸嗰啲 仲衰

屌 真
五官唔精緻唔緊要 比自己老母刻意打扮到蝗味重咁 又唔可愛又唔平易近人 但明明佢只係小朋友 呢啲真係叫醜人多作怪

你唔講我都唔知佢着緊Dior

話親Yepi嘅cm都有2個負皮
是咪yepi同佢妹自己留嫁

人哋要做辣媽
瘦即是美
之前vlog佢老公特登叫佢咬多啖面包都嫌飽

到底係咪真係有一齊過
我個腦好亂🤯

Money can’t buy class

好煩
點解好似講到自己受到好多傷害
再不斷同自己講「你冇錯 你做得啱 冇人傷到你」咁
家姐呀妹出啲post有意無意都講緊依樣嘢

咁多人話你就應該檢討下自己係咪真係有地方做得啱啱 而唔係覺得自己啱 唔應該受到傷害

只係就角度+ p

人地同佢個女玩 佢咁樣話人

個女永遠係隔離呆企 崠就擺pose
同個女一啲互動都冇

cutting靚到

其實pkjenn痴得都唔會無錢

雖然我覺得佢九成係yepi
但又真係冇得完全肯定
如果佢係嗰一成又真係冇錯嘅
有一成機會係佢啲妹妹仔fans

個花園二千呎姐
屋得700呎
仲要遠到山旮旯
唔明有咩好哂命

好核突
雖然佢有po文宣
但不得不承認佢做beauty youtuber真係完全無說服力

皮膚又差 見倒佢上左粉都唔靚
身型又肥 見佢同heyman開間舖自己做model都好倒米下
佢身型完全carry唔倒d衫

請問yepi係咪仲未戒得甩淘寶？

我睇晒啲舖頭呢件貨最早2020年1月上架 最遲係6月上架

幾時拍個淘寶開箱？

呢對耳環係人哋送
好似係小妹？

btw, 你哋覺得天堂鳥個Gordan有冇鍾意/追過pkj或者雙方都有意思？ 如果有就真係七國咁亂

由5:22秒開始睇， 佢哋試過單獨以鄰居身份出嚟放狗，pkj 仲要著到鬼火咁靚， 講真如果我唔係對一個男仔有意思，我唔會打扮到鬼火咁靚單獨同佢出去， 仲要嗰個男仔只不過係鄰居……

p.s. 但我小人之心咁諗,pkj可能都唔係對Gordan有意思,可能係純粹想喺條片度show佢個樣， 畀viewer睇佢疑似有明星追， 抽gordan水，……我覺得以pkj性格真係有可能咁做囉

好想知點解佢咁有錢
佢老公做咩
又買咗樓做少奶奶

隻腳好肥，就嚟撐爆對鞋， 做乜唔買大一個碼？

佢好似係生咗小朋友先係咁，未大肚之後都係正常身型

身型真係好漲 割埋雙眼皮仲樣衰咗

佢生B前本身好似都係有d baby fat 而家就仲肥
我係佢就唔會揀呢款自暴其短
好似為左名牌而買咁

摩擦力

成日見人話上淘寶搵到就係淘寶貨
其實淘寶有乜唔係老翻

你專登上淘寶搵佢對耳環
屌翻有事實根據嘅嘢啦
幫呃ki賣廣告
設計災難

咁佢地都係去陪婆婆啫 多d陪老人家都唔係壞事呀 都算有孝心嘅

yepi之前比人話大愛撚都係咁
成日話「你地唔鐘意我」
所以我咩都錯
想唔認係同一個人都唔得啦

間私樓係婆婆定佢呀姨？ 有印象好耐之前有條片講係呀姨既 係咪青衣個間？

唔知點解覺得佢化到個樣好似大陸啲中介啊嬸

兩姐妹有意冇意係到互相安慰，做咩唔講發生咩事喎，大家實撐您咖喎

對鞋就黎爆炸咁

呢對鞋邊個着都唔靚 就算係瘦嘅靚女都咁話

我怕未出街 會比d肥肉逼爆左

冇比較真係冇傷害
sona連揹個dior環保袋都有貴氣過佢成身dior
唔講真係會以為佢套衫係淘寶

佢而家隻腳超粗
不過佢都努力做運動 算啦
唔好攻擊人身型 好慘

係，佢仲要係生完bb先咁腫，佢又冇好似蝦乾咁怨bb怨老公

覺得佢都係生完修唔到身姐

其實可能佢都係溝唔到Gordon 先溝tyrese

睇報道話佢係90後， 即係佢頂多31歲……
其實澳洲嗰度都有好好嘅保養品， 天氣，食物，水同生活壓力方面又好過我哋， 點解個樣比同齡大咁多？

唔知點解覺得pkj應該係食啲唔知咩藥先至搞到塊面睇落去咁腫

如果我係pumpkin jenn， 以pkj思維嚟諗，呢兩個我諗會揀Tyres先，Tyres 屋企有園藝生意+有家底， 同埋喺組合入面人氣最高(你睇抖音followers就知道)， 對pkj佢做生意或者見報都有幫助

因為藍絲相由心生

起碼佢有嘗試

可能係真呢
近排叫外賣， 試過送漏過成個pizza, 幾串串燒， 兩個餸變一個

佢有錢方面
首先應該本身兩公婆家底都唔差
佢老公好似做pt?
佢自己做kol搵唔少
再加埋網店生意應該唔錯
所以有錢唔出奇

好似係婆婆同姨媽

封面張相啲眼紋真係……

係 睇又要威又要戴頭盔訪問啲外賣仔
佢地都認有時候會走去後樓梯偷食幾舊

連生日想食個串燒都唔比真係有d過分..幾十蚊就可以換嚟大家開開心心過生日 何樂而不為呢

上面個張好似鼠王芬

之前睇開 但舊年之後就對佢冇好感
佢係俾人屌先po文宣啦
之前就係咁晒個女 好煩

腫到豬蹄咁

無人會想自己生完bb又肥又腫 成隻豬咁
著對鞋自己開心下姐 唔洗咁Harsh
起碼佢知自己未瘦身仲做運動
要狙擊都狙崠婆呢種正係識用個女黎打卡先

屌我真係試過俾d外賣偷食pizza少左勁多
以後叫外賣都唔敢嗌d容易俾人偷食既食物

對佢無好感

老實講佢間網店啲衫真係麻麻哋
唔好話佢肥肥地嘅身形
有啲連身長裙連heyman又高又瘦都着得唔好睇

可能係配貨呢
正常都唔會俾幾千蚊買對咁樣衰嘅涼鞋
完全唔識欣賞 同大陸啲膠拖鞋差唔多

配貨都唔會揀呢對核突野

上年啲衫都仲幾靚 依一年啲款真是買唔落手
利申 上年買過幾件 質地ok嘅
嗰時啲款都好睇 係有啲貴
外套平翻100至200
上下身衫平翻50至80
就差唔多

完全冇腰身
個領又有d老土

我來自德成

唔啱着咪留畀細女着
再唔啱咪好似屎盤咁賣埋follower囉
一定大把人搶住要 有乜所謂

Cat girl新片寫明同女友慶祝 係咪即係好翻冇事

Youtube彈左apple oi啲片出嚟 飛嚟睇咗少少都頂唔順 唔知係黃可樂高定係Appleoi又肥又矮 手短腳短 成隻侏儒咁

不嬲覺得佢好醜樣
啲片又唔係特別好睇 唔明點解會有人睇

一直覺得佢有米
成日失驚無神買名牌袋 話買就買 有左果排仲買左4個
話結婚就結婚 仲要買埋樓
而家生完又有工人又陪月

不過覺得佢化妝好濃 而且無咩特色 好多片同heyman一樣topic

係80後啊

得罪講句佢個樣真係好似弱智人士

pizza都算難偷食啦
少咗成忽 一定會知架喎

個頭好大

carzy

滴妹160
Cynthia 165-170

終於公開啦好開心
之前仲話佢地感情有危機

呢度寫90後喎

難分真與假

好似話係錯 個樣都唔似啦

但個訪問入面佢先生話自己2014年畢業， 真係有可能90後喎

本來都有睇佢 運動之後完全冇好感 文宣係今年先先開始擺 我唔係鬥黃㗎，單純覺得上年發生咁多事佢仲可以平行時空咁擺大肚相我就頂唔順unfollow咗

最後好心酸

可能做咗幾年野先讀書呢佢幾多歲都無所謂 係藍嘅就88 unsubscribed

成日覺得suenn好似依個女人

佢係藍嘅咩
（唔好意思 我新嚟）

佢都有經理人公司真神奇...
做港韓情侶做得好嘅youtuber唔係有好多咩

痴撚線 笑死

點解會覺得開心
我覺得根本問題冇改善到
同埋個topic我第一下係覺得係推介比觀眾
多過係咩公開

屌 好想嘔

d相邊倒嚟

我都想知

個fans club玩鳩佢？

完全體現到佢點當個女係道具 張相唔出好過出

善兒打手真係好得意

同你一樣
最近呢幾個月忽然開始可以擺文宣 但之前係堅離地
同埋而家係好公式化咁repost
唔想鬥黃但其他kol都可能會repost再加一兩句個人感受 佢係無

對佢真係無咩好感

又唔係咁講嘅，有時真係會想睇啲皮膚唔好嘅youtuber share好物，唔係人人天生麗質，都會想睇下有無野可以化腐朽為神奇

陳秀珠後生ok架謝曬皮都幾似佢

我覺得如果要著露趾既鞋
最起碼要自己修一修甲
再搽埋指甲油先出得街

真係好似

係 著露趾鞋唔搽指甲油個feel好似啲新移民師奶

佢用完有好轉 介紹俾人都叫有說服力
mk丁用咁多貴嘢都可以爛面爛足咁多
仲要亂sell傳銷啲垃圾

點解大女啲眼耳口鼻同老豆老母一啲都唔似 特別係個見到鼻窿嘅扁鼻 究竟係遺傳邊個

山東囉
同佢初代版本一模一樣

係
同埋佢哋近排啲片都好特登要做到好sweet
好公開一齊咁
只知因為大家鬧得啊Ken太利害
定係cg想做俾個第三者睇
總之就做到好特登

唔知佢老爺奶奶點樣接受個孫女咁柒 好sad

好慘對鞋，就爆咁

應該有？

佢好似唔整雙眼皮靚啲

唔想鬥黃
但已經鬥左

唔係不嬲都知佢地一齊？

catgirl 生日願望係咪30歲之前同阿ken結婚？

講一句就叫鬥黃？我唔鍾意佢係因為佢係平行時空唔係佢擺唔夠文宣或者咩做得唔夠黃

真係好醜樣
個兩個暗師又唔知jm9

我覺得個雙眼皮先係重點 整完好唔自然
同埋佢做model d衫又唔係著到佢顯瘦左
無謂夾更著囉真係

唔post 文宣就屌唔post
Post 左就話淨係repost 唔打感受
再下一步可能又話其他人
可能大家標準唔一樣
但我有時諗 咁樣無限地set 高標準對黃圈真係好咩 唉

我上年年尾買左一件冷外套 硬到仆街
另一件恤衫 但買到番黎著上身又係好怪
2件野都無著過出街 所以我都覺得佢間野幾劣

係 佢間舖風格好妹妹仔
同佢唔太襯

“No offence” D friend

唔好意思如果你覺得我係鬥黃的話
除左IG po文宣
我想講佢早排home tour係度利申話自屋企野有啲係幾年前淘寶 唔代表佢而家推介人地而家買

唔明點解唔可以講白d 直接叫人唔好淘寶咪得
所以我對佢有保留

最近佢成日有意無意提起 覺得係講比ken聽

見條片一開頭cg喺度夾頭髮，成個人感覺企理咗好多 明明晒少少時間打扮下自己都可以見得下人，但佢平時就成日睇落好似頭都冇梳咁仲喺度sell做自己

我係年頭 冷外套同冷衫唔硬嘅
不過易起毛粒 真是唔值個價錢

點解佢會有呢個願望？live有冇講?
希望Cg會樂觀積極面對前路,因為要30歲前自然死真係有啲難

好人好姐做咩咁想死又唔係有絕症。。。睇嚟佢情緒上有好大困擾 真係要及早求醫

好人好姐做咩要死

好似鼠王芬嘅feel
利申 唔識佢

我冇屌過佢唔post 但我覺得佢活喺平行時空同我立場唔同所以我唔再支持佢咁得唔得？我冇要求過佢要post啲咩（正如佢而家post幾多都改變唔返我對佢立場），亦冇要求其他絲打唔好支持佢。

我覺得黃圈從來都冇咩標準可言，因為就算真深黃都可以畀人話假，而我又冇話過佢係藍或者扮黃或者淺黃之類。我只係覺得做key opinion leader就唔同普通餐廳或者商店，你可以唔表態，但就要預咗表態唔表態都會損失followers，我自己就揀咗唔follow佢囉。

你睇埋山東細佬咪知

呢個我覺得就算啦

隻腳好腫，好似豬蹄
同埋感覺好烏糟

笑到 睇完返唔到轉頭

我初頭係覺得唔靚，但諗唔到點形容...豬蹄好貼切

係

我知道之後好失望
仲msg佢 問佢知唔知香港發生咩事
(嗰陣時香港唔記得咩大事 同時澳洲大火
佢就不斷forward AUS d樹熊好慘乜乜
但香港d時事從來無forward 過。)

佢咁答我：

之後就再無read

其實我由佢幾百人已經係佢fans
平時有同佢msg 互動

但自此真係好失望 unfollow 哂
如果自己移民左就唔關心
咁就唔好做廣東話channel 賺香港市場錢囉

其實佢好樣衰
完全唔知佢乜水
更加冇興趣睇佢d片

但我見到佢上條片有show到佢立場(話班黑警係垃圾)
如果係藍嘅話 真係有啲失望...

唔係
佢做live時影底拍時cg係話想30歲前死

都唔係既
覺得做香港人無咩意義
社會又差
唔一定係咩原因 我都成日話自己死而無憾

我覺得佢有幾分度縮

諗起Colourful HK個新丁(Hani)

你講呢啲嘢先最令人想死

有希哥唔要走去同個福正一齊咩玩法

係每個人嘅世界都唔一樣，點解要咁輕易論斷他人想死嘅原因呢？

係佢同希哥拍拖又唔係我地同希哥拍拖
感情野始終佢地之間最清楚 外人睇件事始終資訊係有限 佢係咪同個福正一齊都好 係佢既選擇 無得我地話邊個好唔好既

我買過一件碎花恤衫 $279 質地勁差勁透濕

真
抑鬱狗見到呢啲真係會更加想死（唔係針對cg都唔係針對其他depression 係我自己成日話自己抑鬱狗自嘲）
呢啲說話係「你有勇氣自殺做乜唔努力生活落去」啲friend嚟

補圖

珍珍係咪拍新拖?-? 係佢ig cm見到

岩岩去search
發現佢哋出咗新片

CG要改都改左佢啲性格先……
雖然外表都重要，但佢而家外表加態度都差
性格好態度好，其他人都會對你既感覺好啲啦

大大話話都睇左兩年

外表差左 係指佢身形？
睇返以前嘅片 我覺得佢以前瘦啲
定係我錯覺睇錯？
但感覺依加佢啲手腳無咁爛同埋企理左
至於態度 其實佢本人唔知 亦無人提
應該好難改到

點解我隻蛙好似唔同咗樣

瘦左同埋變左做射哩眼
同隻色都冇之前咁粉淺色左

同個悲觀而真係有好多經歷嘅人強行灌輸正能量 見到就想喊

屌 我都係

佢哋呢個Model個樣想點撚樣

外表呢啲見人見智，主要睇態度性格。
其實好多人講比佢知架開live個陣，佢真係可以一句:係咁架啦，我唔會改咁，好多次架啦佢講呢啲野。 真係睇到眼火爆 唔明ken仲會係到 雖然ken都係好固執
但CG 真係港女都形容唔到，個種感覺係 呢個世界邊有呢咁CLS既人
真性情個個都有，但唔會咁囉。。

咁快就有兩個負皮

咩都叫貴, 咁慳既話生日做咩要住2晚酒店?
第一晚西貢果間1500
第二晚港島果間500幾蚊
加埋都over 2000蚊啦

呀Pi同吉烈

佢最尾講果個30歲前既願望係咩?

(條片我覺得似宣示主權多d?)

我地照睇 佢咪照唔改
老實講 就算講出個問題比佢聽
但對佢根本無影響的話 佢點會改？
同埋性格唔係話改就改
你話我仆街都好啦
我覺得如果Ken 真係離開佢嘅話
CG 先有機會改過

利申 無睇開佢直播

條片得三個dislike好耐冇見過咁少dislike

我都覺得可能要咁先會有改變。。唉

唔係幫佢但希哥喺感情入面好唔好外人根本唔知
我個fd嘅ex人前扮到絕世好男人咁但背後偷食
分咗仲要惡人先告狀周圍唱衰我fd話唔俾搞先分

隻嘢真係好無聊
根本冇動作可言啲手腳短到咁
連表情都冇

其實好多人誤會咗
以為只要俾啲正能量有情緒病嘅人
就會開心番冇事
但好多時反而做成壓力令情況更差
其實反而係需要渠道俾佢放心釋放負能量

其實唔鍾意佢係絕對無問題
唔知點解係都要攞人夠唔夠黃黎講
唔係黃kol 就一定要鍾意既
但鬥黃呢個行為令人作嘔
十分偽善

阿媽買開依個牌子 見到個八婆都唔想買
有無絲打留下言比kotex

睇得出cg屋企人好錫佢
根本無契機改變 除非分手

我自己覺得佢個女好得意

其實見佢生完小朋友之後好勤力做運動 又節食 唔好攻擊佢身型啦 又唔係做錯咗啲咩

諗起beth生完塊面有疤都好慘
但見佢化妝又唔會特別遮
可能當一個辛苦完既紀念掛

濕疹可能真係無得講
(濕疹絲打加油雖然未能完全體會但盡力就好
愛你既人唔會介意唔洗自卑）

另外其實身型係咪都可能好難改到?
唔太清楚但聽過好似欣宜呢啲飲水就肥
Catgirl依家咁樣要減係咪都好難去翻標準體重?

點解佢生完塊面會有疤既

好似佢老公 啲皮膚又白又滑
kol黎講佢個女都係頭幾位得意
同山東個兩個真是好大對比

ps:最得意一定係善兒 又有禮貌 又可愛
睇佢唔會有唔耐煩嘅感覺

有忽好似瘀咗咁既青色
我都唔係好知咩原理
但係有啲人生完就會咁
佢係生完大仔就出
我媽生完我塊面都有忽斑
但就無咁佢咁大咁明顯

係佢成日都皺晒眉頭咁好搞笑
期待佢大個啲咩樣
但應該都會係善兒靚女啲
對眼閃令令

其實cg咁諗有咩問題
佢又唔係要自殺自殘
唔係個個都希望自己長命百歲
夾硬要人跟住自己d價值觀個d人先最煩膠

究竟你心目中嘅黃圈係點？
純粹想當初6月嗰200萬人圍爐取暖？
定想壯大黃圈令更多香港人變黃？
我自己嘅睇法係藍/港豬轉黃我都會支持
因為我地一直做緊嘅嘢 文宣同連儂牆呢d野唔係都唔係share比黃絲睇㗎
係比班藍屍同港豬睇 等佢哋知香港發生緊咩事
如果佢哋肯轉黃 姐係證明我地做緊嘅野冇錯
cls黃kol同撐黃店都係一樣 想吸引更多人轉黃
當然啦你有權唔支持佢 但可唔可以諗清楚你唔支持佢嘅原因
另外heyman講過話suenn大肚嗰陣冇po文宣係因為佢比d藍屍dm鬧佢恐嚇佢 我信heyman 事實都證明佢生完bb之後就有share返 所以我會支持
嗱 唔想鬧交 理性討論

Hana tam點屌9佢？

仲公開屌jeana 見佢好似成日想r豆媽friend，但諷刺嘅係豆媽同jeana friend

Btw佢obba近排係ig up左條冇帶口罩片
根本係普通韓佬......
之前佢帶曬口罩帶曬帽
仲以為佢係咩男團idol個款
不過都仲係有好多妹妹仔係下面留言話佢靚仔

我記得佢係話本身胎記嚟，大個咗淡咗，然後有咗個陣又出返嚟

Off.arve

唔好比佢個樣呃左 都係用輕黏土定唔知乜整架咋中二年少無知比佢呃過 收到返黎發現輕過五毫子 d料cheap到

係唔知點講 佢依家硬係怪怪地咁

Liz近幾條片都成日有意無意走光
但又無波無野睇

希望cg可以幸福快樂
但見到ken幫cg影相又覺得好sweet
應該唔會假掛 大家都真心笑咁

呢隻起碼有手工整完上色上coating
唔可以用原料價計嘅
但都係嗰句
佢自己都唔會戴嘅就收番埋啦

用輕黏土整都算比心機呀 起碼真係handmade 而家就係咁印係塊膠上面真係唔掂

收皮啦佢個句天呀 怎麼變驚悚片真係唔覺佢要幫隻貓似係睇戲咁睇佢隻貓

佢個妹靚咗喎

咁又唔洗比較邊個會靚女d嘅 兩個都一樣好靚好得意

佢好似話係胎記黎

唔cap埋佢個名 以為係其他巴絲畫

睇得出㗎其他人畫得好過佢

Hug 加油

佢間舖上次出post話有齊哂大中細碼model我覺得都係好事嚟嘅，如果你肥咗咪可以參考下suenn上身效果。

不過佢間舖有啲衫係chuu同款/直接喺chuu入，我覺得個價錢好似仲貴咗，所以最後我喺其他網買

我記得佢屌話佢身為公眾人物，如果被吊嘅係你個仔咁你會點？其他唔記得了，佢有cap呢個story做背景屌

本身肥底既人係要更加用心去keep
就算好似欣宜咁飲水都會肥既人都叫做曾經瘦過
但瘦完你要好有恆心同好堅持先得
唔係就會打回原形

就算cg唔減肥,都可以打扮下
執下d衣著,化下妝咁
欣宜都肥,但睇落光鮮又乾淨

你話佢五十歲我都信

肥腫難分

絲打依家仲有冇疤？ 我濕疹生喺條頸到 搞到好多頸紋 好似年輪今 點著衫都遮唔到 好驚d疤係成世

支持

真 氣質呢啲冇就冇㗎啦
好似啲大陸土豪着將全部名牌擺哂上身都係得個柒字

好似無大brand搵過佢出活動

講還講 唔好講我朋友

英文都唔識多隻 搵佢倒米
Icu都起碼英文好

呢個女仔都開始拍youtube

做乜事

好似未生已經有
不過生左深色左咋喎

善兒原來依家先兩歲咋 成日以為佢大過羊羊

真係好老
髮型leung 又a膊又墜奶
皮膚又老想點

個時我皮膚敏感 屈臣氏啲藥劑同我講要皮膚好用最簡單成份就得 貴野唔一定好 越多成份野越容易令皮膚致敏 (當然我信有貴野係可以好好補養皮膚)
佢呢類youtuber 實日日搽好多野係面
但正正因為咁令皮膚加速老化

吳日言個女都係歲半
但睇相以為3歲

講起jeana, 佢個樣真係似bitchy

睇完條片覺得個樣幾似達狗

搣上面啲料呢？

佢IG都幾多人follow

佢d Follower又係呃返嚟㗎
佢之前係咁follow然後又unfollow一堆人
又係d想紅想到死嘅虛榮心女人